國民警衛軍打完卡後被發配訓停車場地下後，得州、佛州州長已召回駐紮DC的國民警衛軍

自己送班軍人去受辱

biden 第一日就送左美軍去敘利亞受死tim

跟本做得好差

之前係阿侵召佢地

condom 無分國籍

新政府上台就俾人當condom

華春瑩又抽水

佢地有msm support
呢d post 好快沉

哇 屌佢老味 班左癌痴撚線

成班喺溫室長大嘅廢人
邊會知道軍人嘅可貴

NG係州政府call
雖然DC唔係州, 但係果陣侵已經冇say
班Dems淆底要兵, 叫完兵又淆兵變

阿侵如果決定左唔fight, 佢地只能照做

阿侵如果要搞大佢, 好多人, 尤係基層軍人一定跟機, 但佢選擇左和平, 大家唯有都跟住做

講阿侵無人支持, 結果大把人支持
講阿侵一定唔肯走, 結果佢走得輕鬆自然

但點炒車美媒同左膠完全唔覺得自己有問題, 係完全無

左媒玩fact check大細超是常識吧

求其啦
美國人好快都係要自己受

中國好快強大起來 美國豬死撚晒佢仲好 條路比佢哋揀

我每次睇到都眼火爆

我只係一個普通人, 但我對公平呢樣野, 都會有少少執著. 我真係見一次嬲一次

真係痴撚線
服務國家換黎依啲對待